收mycard 10000點，請問有冇人放？

收mycard 10000點，請問有冇人放？

去7仔收